Documento gerado sob autenticação Nº HTT.464.740.JUK, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5543                  de  02/07/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°46226,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FRANCISCO JOSE DE LIMA BOCACCIO (Siape: 0357445
),   para  substituir    CELSO  DALL  IGNA  (Siape:  1214981  ),  Chefe  do  Depto  de  Oftalmologia  e
Otorrinolaringologia da Faculdade de Medicina, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no
período de 03/07/2019 a 12/07/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
